TBB 借藍店名搵食 冇人理

[TVB造馬風波] 蘋果：入錯電話？驗證咗電話號碼先有得抽利是！

借藍店名搵食 可恥

推

班連登死賤種話話今日食左間黃店差少少，要批鬥佢唔得閒理呢啲